乜撚嘢係光棍節

由細到大我所認知，光棍嘅意思係騙徒，即係賊匪一類，咁點解重要為呢班匪徒立日做節？屌你老母戇鳩架？

支那狗想學美國 thanks giving 而作出嚟嘅日子，主要係為 cap 水

咁都有人負評

最慘成班香港人跟住起舞，畀藉口自己去買唔等使嘅嘢

最慘係好多鋪頭有樣學樣，香港人真係好唔爭氣，俾人入侵都仲要附和人哋文化

用黎慶祝樓豬既日子

大陸佬作出嚟cap水，總之大陸乜都柒過人

收皮啦你

講中咗

咁啱講中左你老母個死忌

你冇解釋錯

哄番 sorry lo

Btw 樓豬係咪想講神棍

「財到光棍手，一去冇回頭」

假膠都有個限度

放心 今日燒左幾十億天地銀行紙幣俾你個死鬼老母

方丈

燒左幾十億都叫小氣

頂多聽日燒多幾部車同妹仔俾佢

伯母話留番俾你

光棍佬教仔 exact7ly就係用係今日

個個都貪埋曬啲小到唔小嘅便宜

11 11係都一對對 光棍條撚

你同你老母係上面話留俾我

光棍係騙子，唔係單身男女

唔比係人地嘅結婚紀念日嚟

比著我係二戰守衞香港既英、加軍人，知道班港豬淨係識買嘢一定搵佢地